msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/pingpp.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6638\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::pingpp"
msgid "Ping++ Payments"
msgstr "핑++ 결제"

msgctxt "Addons::description::pingpp"
msgid "Lets you accept payments via Alipay, WeChat, UnionPay, Fqlpay, Baifubao, Yeepay, Jdpay and QGBC"
msgstr "Alipay, WeChat, UnionPay, Fqlpay, Baifubao, Yeepay, Jdpay 및 QGBC를 통한 결제 허용"

msgctxt "Languages::pingpp.pingpp"
msgid "Ping++"
msgstr "핑++"

msgctxt "Languages::pingpp.paying_with"
msgid "Paying with [channel]"
msgstr "[channel]으로 결제"

msgctxt "Languages::pingpp.enable_cny_currency"
msgid "To use the Ping++ payment method, you must have the Chinese yuan (CNY) currency enabled."
msgstr "Ping++ 결제 수단을 사용하려면 중국 위안화(CNY) 통화가 활성화되어 있어야 합니다."

msgctxt "Languages::pingpp.general_settings"
msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

msgctxt "Languages::pingpp.channels"
msgid "Payment channels"
msgstr "결제 채널"

msgctxt "Languages::channel"
msgid "Channel"
msgstr "채널"

msgctxt "Languages::pingpp.paid_at"
msgid "Paid at [time]"
msgstr "[time]에서 지불"

msgctxt "Languages::pingpp.channels.alipay_qr.instructions"
msgid "Open the <strong>Alipay</strong> application and scan the QR code to perform the payment. You will be redirected automatically after the payment will be received."
msgstr "<strong>Alipay</strong> 애플리케이션을 열고 QR 코드를 스캔하여 결제를 수행합니다. 결제가 완료된 후 자동으로 리디렉션됩니다."

msgctxt "Languages::pingpp.channels.wx_pub_qr.instructions"
msgid "Open the <strong>WeChat</strong> application and scan the QR code to perform the payment. You will be redirected automatically after the payment will be received."
msgstr "<strong>WeChat</strong> 애플리케이션을 열고 QR 코드를 스캔하여 결제를 수행합니다. 결제가 완료된 후 자동으로 리디렉션됩니다."

msgctxt "Languages::pingpp.channels.wx_pub.instructions"
msgid "Open this page in WeChat web browser to perform payment. You will be redirected automatically after the payment will be received."
msgstr "WeChat 웹 브라우저에서 이 페이지를 열어 결제를 수행합니다. 결제가 완료된 후 자동으로 리디렉션됩니다."

msgctxt "Languages::pingpp.order"
msgid "Order #[order_id]"
msgstr "주문 번호[order_id]"

msgctxt "Languages::pingpp.purchase_in"
msgid "Purchase in [company]"
msgstr "[company]에서 구매"

msgctxt "Languages::pingpp.app_id"
msgid "App ID"
msgstr "앱 ID"

msgctxt "Languages::pingpp.api_key"
msgid "API key"
msgstr "API 키"

msgctxt "Languages::pingpp.order_prefix"
msgid "Order number prefix"
msgstr "주문 번호 접두어"

msgctxt "Languages::pingpp.wx_settings"
msgid "WeChat settings"
msgstr "위챗 설정"

msgctxt "Languages::pingpp.wx_app_id"
msgid "App ID"
msgstr "앱 ID"

msgctxt "Languages::pingpp.wx_app_secret"
msgid "App secret"
msgstr "앱 비밀"

msgctxt "Languages::pingpp.scope.pc"
msgid "Available on PC"
msgstr "PC에서 사용 가능"

msgctxt "Languages::pingpp.scope.mobile"
msgid "Available on mobile phones"
msgstr "휴대전화에서 사용 가능"

msgctxt "Languages::pingpp.scope.wx"
msgid "Available in WeChat browser"
msgstr "WeChat 브라우저에서 사용 가능"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.alipay_wap"
msgid "Alipay Mobile"
msgstr "알리페이 모바일"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.alipay_qr"
msgid "Alipay QR code"
msgstr "알리페이 QR코드"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.alipay_pc_direct"
msgid "Alipay PC"
msgstr "알리페이 PC"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.wx_pub"
msgid "WeChat"
msgstr "위챗"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.wx_wap"
msgid "WeChat Mobile"
msgstr "위챗 모바일"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.wx_lite"
msgid "WeChat Lite"
msgstr "위챗 라이트"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.wx_pub_qr"
msgid "WeChat QR code"
msgstr "위챗 QR코드"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.bfb_wap"
msgid "Baifubao Mobile"
msgstr "바이푸바오 모바일"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.cp_b2b"
msgid "Chinapay B2B"
msgstr "차이나페이 B2B"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.upacp_wap"
msgid "China Unionpay Mobile"
msgstr "중국 은련 모바일"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.upacp_pc"
msgid "China Unionpay PC"
msgstr "차이나 유니온페이 PC"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.yeepay_wap"
msgid "Yeepay"
msgstr "이페이"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.jdpay_wap"
msgid "Jdpay"
msgstr "징페이"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.fqlpay_wap"
msgid "Fqlpay"
msgstr "Fqlpay"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.qgbc_wap"
msgid "QGBC"
msgstr "QGBC"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.yeepay_wap.settings.product_category"
msgid "Product category"
msgstr "제품 카테고리"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.yeepay_wap.settings.identity_id"
msgid "Identity ID"
msgstr "아이디 아이디"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.yeepay_wap.settings.identity_type"
msgid "Identity type"
msgstr "ID 유형"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.yeepay_wap.settings.terminal_type"
msgid "Terminal type"
msgstr "터미널 유형"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.yeepay_wap.settings.terminal_type.variants.0"
msgid "IMEI"
msgstr "IMEI"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.yeepay_wap.settings.terminal_type.variants.1"
msgid "MAC"
msgstr "맥"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.yeepay_wap.settings.terminal_type.variants.2"
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.yeepay_wap.settings.terminal_type.variants.3"
msgid "Other"
msgstr "다른"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.yeepay_wap.settings.terminal_id"
msgid "Terminal ID"
msgstr "단말기 ID"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.fqlpay_wap.settings.c_merch_id"
msgid "Merchant ID"
msgstr "판매자 ID"

msgctxt "Languages::pingpp.channel.qgbc_wap.settings.phone"
msgid "Mobile phone number"
msgstr "휴대 전화 번호"

msgctxt "Languages::pingpp.payment_channel_is_not_selected"
msgid "A payment channel must be selected to place the order"
msgstr "주문하려면 결제 채널을 선택해야 합니다."

msgctxt "Languages::pingpp.online_store"
msgid "online store"
msgstr "온라인 매장"

msgctxt "Languages::pingpp.order_prefix_characters"
msgid "The prefix must contain 7–10 alphanumeric characters."
msgstr "접두사는 7-10자의 영숫자를 포함해야 합니다."

